我希望聽日行動會有所升級，會有更多人出黎，唔好比呢位兄弟枉死!!

要比班仆街政府知道殺人係有代價
屌你老母

唔好亂升級俾機會政府反cup，收回2讀唔係取消，壞大事既人就係好似你咁。

我地要冷靜...巴打佢唔會希望見到我地為左佢而輸